一、二月澳洲開學巴絲買咗機票未？

打算幾時買？驚唔驚遲買好撚貴？

利申：未買

一二月入得?

讀咩？

入到境咩

就係唔知，所以唔敢買

早幾日話2020年年尾開始俾留學生入境但冇話點入同係咪全世界

carpentry

買完再改咪得囉
你去邊先

諗緊買咗先好唔好，去qld

未買唔開可能要Zoom Zoom住迎新

讀carpentry冇得online, 唔俾我入要defer一個sem

你去邊度讀? TAFE?

yes

我都係TAFE讀carpentry
係西澳

我去Qld 呀

仲諗住有機會做同學
加油呀巴打

我都係西澳
不過揀左四月去

我比學校DEFER左去到7月
申請唔到VISA住
所以而家有D麻煩
你呢 你申請左VISA未?

而家我諗住去讀D 語言課程
睇下可唔可以補返2月到7月既時間

same, fuck

呢個無計 加我TG大家睇下有無計仔
@nnbjfdd

未買
希望二月開到關

但而家問題系visa批左都唔代表會2月中放學生入境
我申請左10日就批左 but so what?